人大左出黎耐左先知樣係咁緊要

你樣衰
真係會引起好多誤會
好似咩衰野
都係你做咁
明明唔關你事
做咩都係錯
做咩都俾人抽秤
就算關你事
你好樣既
夠高
算啦下次唔好
你樣衰衰咁
又矮又柒下柒下咁
屌你好似冇成本咁
冇人會幫口
同一件事
高大青靚白淨靚仔做
普通人做
評價可以好極端
根本你exactly做咩
冇人會理
同一則笑話
人地講就幽默
你講就三隻烏鴉
冇人脈
冇背景
讀書叻都冇用
但如果夠高/好樣
仲有一綫生機
好似黎諾懿呢d
外型又冇
家底又冇
讀幾多書
除非真係好top
top到冇你唔得
咪又俾人投閒置散
現實殘酷
但最殘酷
唔係睇樣為上
呢個事實
係講一套做一套
面個浸鼓勵人努力
在乎既卻係結果

你啲
斷句
真係
做得
好垃圾
其實
你
有冇
學過
咩叫
標點符號？

係
咁
㗎
啦
好
出
奇
呀
？

咁你
有無諗下
其實
你除咗樣衰
仲好乞人憎呀

既然在乎嘅係結果，咁就響「結果」呢個層面上鑽研。可能要比其他人付出更多，更努力。但有成果之後就值得。